Geen ziel van al mijn relaties weet ervan Anne, en ik had het je nooit moeten vertellen, als ik me niet had gevoeld de grootste afhankelijkheid in de wereld op uw geheimhouding; en ik echt vond mijn gedrag bij het stellen van zoveel vragen over mevrouw Ferrars moet zo vreemd lijken, dat het moet worden uitgelegd.
